ITZY一位ENCORE展現實力歌喉

個LIA真係差DDDDDDDDD

TWICE真係要同師妹學下野

YEJI雖然醜但都最有說服力

牙真喊得好qq 好想攬住佢

你去死啦

讚揚都要屌

唔醜 好靚

破產熊唔醜

咁佢破在邊

咩都破啲

有啲畀我破咗

破左啲炸?你都幾廢

哈酸

熊係我破...

咪癲啦 佢A0嚟

我同佢都係O1...

應該係暗示RV有四個人

點解要反YEJI

真係醜= =由其對眼仔

就係喜歡佢對眼仔

彩鈴食CD

對眼仔算幾可愛

咁同娜璉粉話喜娜璉個樣有咩分別

yeji真係好能正...

樓主=邊狗=反yeji

=邊狗 重難聽幫MML狗開年個段

你就柒

Lia ryujin

咁就叫有實力...
Kpop真係唔撚洗識唱歌

好諷刺，港女團CLC出道四年先乞到個野雞一位
人地九日就mcd一位
贏在起跑線上係唔同d
唔知clc有無喊呢

問過第位隊友未

冇得比架 ITZY含住金KEY出世
E加重會有幾多隊係細公司出到頭?

唔好提佢阿

個主唱唱功同momo差唔多

想睇佢屎眼仔係點

小智咁撚屈。。。

開始明白令令彩鈴係入面既作用

哇屌個lia唱歌成個momo咁...

report左樓主了

佢第2多PART

lia無氣

穩定度：美鈴>智b>>牙柳>>>>yuna>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>momo=lia

好難聽wo 走音 漏音
最穩係yeji
彩鈴中間成日都唔唱-0-
yuna都叫ok
柳真一邊咸一邊唱都叫無走音
真係lia作為主唱走音走到仆街唔知做乜尻
把聲底弱 無yeji大聲 高音～～浮下浮下咁...
可唔可以踢左lia換somi

首一位既encore都要屌,明顥興奮得濟失準

師姐拎左幾十個一位都係咁既死樣

唔好提SOMI阿
班ONCE同佢有仇

唔鍾意lia
樣 彩鈴>>>>>>>>>>all>>>>>lia

淨係得主唱position都可以唱到一pat屎咁...
momo係主領舞唱歌唔係主攻跳舞都仲話算...

好過izone唔敢唱

唔係要清純開咪唱掛😂😂😂
驚佢得幾句都走音
或者曹婦降key高音

無無淨係賣心口仔都win

Lia走音嘅時候全團人望住佢咁濟
彩鈴：😅

李氏姊妹都幾慘成日要CARRY D 垃圾隊友

真

額頭入團嘅功用就係講英文？歌又唔得樣又唔掂

額頭一開口 全班人即刻醒水揸咪幫手大合唱

又話神顏 屌你老母

去死啦你

佢細個我就破佢

落地獄啦傻鳩

返返入你個花果山做大王唔好出黎啦

有somi唔追依隊

柳真嚇到面青青

3:05

邊仔咁有心機cap

yeji正囉

once: 係jyp逼佢用假音唱歌

Yeji

Yeji 最靚最正

仲未分得清成員
有個瘋狂走音鳩叫

ching我唔係邊jai😅🤣

Lia身為主唱都唱到咁想點冇氣得黎又好難聽

痴線 仲話 Lia 係主唱 人唔笑狗都吠